cctvb 低調報元朗單野， 全晚不停播示威者衝擊中聯辨。

只係講有白衫人打人，段新聞講左兩分鐘都無

預撚左佢

Cctvb無一隻係無辜的

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

屌佢老母